唔訓既你 依家做緊咩野?

我主場

ok

温書
sem頭不努力的下場

okok

慢慢追gpa

dllm

唔想咁快返學

聽日mid term好撚緊張

Ok

唔好返咪得

加油

傻鳩

樓豬生日快樂

睇你班傻仔講經

me2

easy

thank you

生日快樂

布布 生日

布布 生日快樂